間歇性禁慾，先至係世界上最正既野

間歇性禁慾，即係間歇性抑制各種自然既慾望
包括性慾，食慾 ...etc

知唔知世界上最好食既野係乜？
就係餓左兩餐後，先食野
果餐野食你會發覺前所未有咁好食

知唔知幾時會對女人最有Feel ?
就係餓左碌鳩禁慾兩星期後，
你出到街，豬西都變女神

知唔知可樂幾時係最好飲？
就係你做完兩個鐘運動，成身又熱又需要水份時
飲啖可樂
屌呀？
好飲到痴撚線

知唔知廣東菜幾時係最好食？

你試下留學英國一年就明

英國仲好日日食pizza

相反，知唔知幾時會唔想見自己條女？

你同佢去完旅行，晚晚都扑
返到香港，你會有一排唔想再見到佢

不過係仰望星空pizza啫

乜野意思先

靚

bill gor千祈唔好間歇性賭馬，場場靠你

知唔知點解籃球永遠無足球咁好睇？

睇足球可以坐定定睇左90分鐘 都 0：0 無入球
然後突然90+3分鐘 果陣入球世界波絕殺

今晚次回合唔買了

唐人街d 中菜幾好食

畀20鎊Leicester sq文興 不如番香港Four seasons食中菜

次次去完旅行翻香港第一時間就係飲凍檸茶

ching我認同，但點先可以增加自制力，
我想戒j 但又執行唔到
明明唔係好想打 只係習慣成自然

啱阿
戒戒下其實就唔去諗了

一破番爽到仆街

打丁都係 忍咗2個禮拜之後嗰q

籃波夠可以最後一秒絕殺

首先要4節都無波入

最後入到平手或者差1-2分唔得

諗起陳奕迅 反高潮

鄭展龍個球